{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484348?place[place_type]=GID&place[gid]=2484348&place[latitude]=36.5009654738&place[longitude]=126.4832636361&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "숙이뜰펜션"
    },
    "text": "西海 泉北面に位置する静かなスクイ庭です。 この宿は夕日と広々とした海の眺め、自然にやさしい森と庭園があって旅行に楽しさを増します。 チェックイン時間は15時、チェックアウトは12時です。 送迎は不可能で、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。 一部屋当たり20,000ウォンで利用でき、個人グリルを使用する場合、1個当たり10,000ウォンです。 幼児は8歳以上から1人当たり20,000ウォンが追加料金となります。 ペット連れおよび入室はできません。 ペンション施設には共用炊事施設、電子レンジ、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、無料駐車場が提供されます。 チェックイン時間は15時、チェックアウトは12時です。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数が含まれていなくても追加料金が発生します。 最大人数を超えるため入室を拒否される場合は払い戻しが不可能であり、ペットの同伴入室は可能な店舗を除くことはできません。 付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約時間に差が生じる場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "この宿のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "この宿では送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、一部屋当たり20,000ウォンで利用できます。個人グリルをご利用の場合、1個当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の利用料金はありますか？",
            "answer": "幼児は8歳以上から1人当たり20,000ウォンが追加料金となります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ入室はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "この宿の施設には共用炊事施設、電子レンジ、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器、無料駐車場が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合や追加人数が含まれていなくても追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えるため入室を拒否される場合は払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設が提供される場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約時間に差が生じる場合はありますか？",
            "answer": "予約時間に差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 457
    }
}